我地要變做程式員,而唔係成為程式既一部分

重唸區議會,立法會選舉既人唔該醒醒
依家個制度有問題,點解重有人認為可以係制度裡面改變?
將制度比如程式,依家既程式員唔係香港市民而係中共和班仆街有錢有權佬
泛民建制都係呢個程式既一環
佢地係冇話事權

究竟改CODE煩D定重新寫過個煩D?
自己唸

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :